TVB股價已經由舊年11月低位反彈唔少

究竟大家搞乜呀？唔再抵制啦？啲廣告商又落廣告呀？！

莊家話事既老千股講股價

你唔係以為佢啲產品真係好好賣掛